[尊敬的前輩」伍叔青捐左幾多錢比武漢同胞？

擁有愛國美麗的心既太子女暫時捐錢幾多錢比武漢政府幫助疫情？

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

"已經放棄左武漢同胞"

佢老人家太忙，為愛國事情勞心勞力，可能忘得濟冇捐到，推到佢捐錢為止